msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gravatars\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-28 14:20+0800\n"
"Last-Translator: Wady <gzyangzhou@163.com>\n"
"Language-Team: skippy <skippy@skippy.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: United States\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Documents and Settings\\hehe\\桌面\\111\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:66
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:563
msgid "Gravatar Options"
msgstr "Gravatar 设置"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:66
msgid "Gravatars"
msgstr "Gravatars"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:67
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:914
msgid "Gravatar Cache"
msgstr "Gravatar 头像缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:69
msgid "Gravatar Selection"
msgstr "Gravatar Selection"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:69
msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:173
msgid "There was an error copying the gravatar.  The system default has been used instead."
msgstr "备份 Gravatar 头像时出错。系统将使用默认头像替代。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:175
msgid "Remote Gravatar Copied."
msgstr "移除 Gravatar 复制件。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:181
msgid "Local Image File Selected."
msgstr "已选择本地头像文件。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:185
msgid "Local Image File NOT FOUND.  The system default has been used instead."
msgstr "本地头像文件没有找到。系统将自动用默认头像代替。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:224
msgid " is using your <strong>default global</strong> gravatar"
msgstr " 正在使用 <strong>默认通用</strong> Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:227
msgid " is using your <strong>local</strong> gravatar"
msgstr "正在使用<strong>本地</strong> Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:242
msgid "You can assign a specific gravatar for use on "
msgstr "你可以指定一个特殊的 Gravatar 头像使用在"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:244
msgid "enter the path (local or remote) below"
msgstr "在下面输入框中填写即可（本地地址或者远程地址）"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:247
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:790
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:249
msgid "A blank submission will remove your locally defined gravatar"
msgstr "如果提交一个空白内容将会移除你已指定的本地 Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:503
msgid "WARNING! WARNING! WARNING!"
msgstr "警告！警告！！警告！！！"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:505
msgid "is not writable"
msgstr "无法写入"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:508
msgid "Gravatar caching will be disabled until this directory is made writable"
msgstr "Gravatar 缓存功能将关闭直到该目录为可写状态"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:576
msgid "Default gravatar rating"
msgstr "Gravatar 头像默认评级"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:587
msgid "Default gravatar size"
msgstr "Gravatar 头像默认尺寸"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:603
msgid "Default gravatar image"
msgstr "默认  Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:607
msgid "You may enter: "
msgstr "你可以输入以下类型:"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:609
msgid "a local filename: "
msgstr "一个本地文件名: "

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:612
msgid "a directory containing a collection of gravatars from which to randomly select: "
msgstr "一个包含大量  Gravatar 头像的目录，那将会随机选取: "

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:614
msgid "or a remote URI "
msgstr "一个远程网络地址"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:616
msgid "<strong>Please read the documentation for more information about valid options.</strong>"
msgstr "<strong>请阅读相关资料以便填写格式正确。</strong>"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:621
msgid "Cache gravatars"
msgstr "开启头像缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:624
msgid "<strong>DISABLED</strong>"
msgstr "<strong>无效</strong>"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:631
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:648
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:746
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:780
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:637
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:654
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:752
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:786
msgid "No"
msgstr "否"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:641
msgid "Use REST API"
msgstr "使用复位 API"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:662
msgid "Automatic Cache Checking"
msgstr "自动检查更新缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:668
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:674
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:685
msgid "Cron Refresh Rate (Once Every:)"
msgstr "定时刷新评论"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:700
msgid "Remote Caching Method"
msgstr "远程缓存调用"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:711
msgid "Remote Info Timeout"
msgstr "远程信息读取超时"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:713
#: wp-content/plugins/gravatars2.php:718
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:716
msgid "Remote Copy Timeout"
msgstr "保存远程文件超时"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:723
msgid "Enter Cache Time (in seconds) for Successful Image cache (positive), No Image Cached (negative), and Failed Cache Attempt (error)"
msgstr "分别为成功保存图片的缓存、没有头像可保存的缓存以及头像保存失败的缓存信息设置有效期(单位: 秒)"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:728
msgid "Cached Image (positive)"
msgstr "已保存头像的缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:731
msgid "No Image (negative)"
msgstr "没头像可保存的缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:734
msgid "Failure (error)"
msgstr "头像保存失败的缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:740
msgid "Allow local gravatars"
msgstr "允许本地 Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:758
msgid "Local Grav "
msgstr "可使用本地头像的"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:760
msgid "User Level"
msgstr "用户级别"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:773
msgid "Replace <code>&lt;gravatar foo@bar.com&gt;</code> in posts"
msgstr "在日志中用 Gravatar 头像替换 Email 地址"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:984
msgid "Local Gravatars"
msgstr "本地 Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:988
msgid "Deleting a local gravatar causes your blog to use that user's global gravatar (if they have one) or your site's default gravatar"
msgstr "删除一个本地 Gravatars 头像会导致你改用用户通用头像或者默认头像。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:997
msgid "No local gravatars"
msgstr "没有 Gravatar 头像"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:1003
msgid "Cached Gravatars"
msgstr "Gravatars 头像已缓存"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:1005
msgid "Deleting a cached gravatar will force your blog to request the latest version (if any) from <code>gravatar.com</code>"
msgstr "删除一个已缓存的 Gravatars 头像将会导致从  <code>gravatar.com</code> 上获取更新的 Gravatars 头像。"

#: wp-content/plugins/gravatars2.php:1018
msgid "No cached gravatars"
msgstr "没有已缓存的 Gravatars 头像"

